（根據心理or精神角度）閃電俠跑咁遠，係咪會痴撚線？

常人角度
閃電俠眨下眼就到目的地

閃電俠角度
只係周圍既野停左，佢自己用唔知幾多個鐘係到跑

e.g.第3季有集devo 用傳送門送左barry去有極光既地方，眨下眼巴里就跑左番黎

究竟係佢既世界係跑左幾多日/月？？？

大家可以想像下，周圍既野停晒，然後由屯門跑去柴灣既情況

想像之後覺得對腳會斷

Speed force

唔係你以為咁容易做啊？

全文亮點係, 樓主竟然睇the flash睇到第3季
閃電俠放慢人生唔知幾多倍, 咁都唔癲冇野可講

幾好睇呀

每次睇 見到team flash都有種親切感

sor 第4季先岩

Barry, run!
We need to talk.

佢能力又唔係時間靜止,點解會=慢咗？ 好似你本搭飛機搭火車咁,都唔會覺得時間過得慢咗啦？

佢反應快左已經係代表佢世界時間係慢左

你搭火車係行得快，但你睇唔晒d野，即係你反應跟唔上，所以你既時間冇快到

第4季佢神速力share果到就更加明顯

如果用相對論，flash嘅身體咪會極速老化，因為佢身體經歷嘅時間係人地嘅n倍

劇中話佢細胞快, 同時生陳代謝、修補能力都快
屌, 總之一句神速力講曬

神速力令佢身體復元快左 同特別左 所以身體老化 可以唔理

但神速力應該冇令佢唔覺得跑咁久會悶

研究神速力可以拎搞笑諾貝爾獎

好似有漫畫講過佢自己覺得其實幾悶 大佬成日跑地球三個圈打一拳

係佢世界入中係跑左幾多年………

正常人行地球一圈要三年 講緊唔飲唔食唔訓

唔明